呢d盤拎去旅行幫小朋友沖涼好唔好用？

好，夠方便！